畢業三年 依加揾緊100k以下 你問我答

大學讀gbus
做過打call 同零售
依加人工100k以下
有咩前途/轉工問題可以問我

掃街都係揾緊100k以下

酸？

讀gbus係咪會讀到人思覺失調?

每個月睇醫生開支大唔大？

唔會
廢人先會讀到思覺失調

有時為左工作身體上的確付岀左唔少

姐係五位數字啦

On9

你唔俾係四位數甚至係0

樓主唔狙擊teller嗱？

最近有個fd 收到teller offer 有15k
酸酸地 遲d再狙擊